+++
date = "2019-09-20T15:45:33+02:00"
title = "dans les bananes ya du poison"
draft = true

+++

En fait dedans y'a du potassium. Donc si on a environ 480 bananes dans l'estomac on meurt.

Les injections létales sont composées de chlorure de potassium. ;)

